早+午。

弘b 放假？

今星期已放4日

is

Happy

nohappy

好餓

腸真人係咪好肥

幾磅

秘密

y?

年假 但冇地方去

萬芳？

喜友X里

蔥花滑蛋 !! 想食

還在上班

叫阿媽整

返到9月中?

今個月

炒蛋同雞翼超正呀弘b

係呀 好好味 吉吉

邊度有翼食

喜友X里 元朗
呢個餐好似3X蚊